如果Cyberpunk 2077 fix哂啲Bug, 會好玩過Witcher嗎？

Witcher
Cyberpunk

巫師好過2077好多啦

2077 好多野要改，唔止bug.
連Transmog 都無 一隻玩aesthetic 嘅game 居然咁基本嘅而能都無

佢個open world 都唔夠open

遲啲witcher 3出埋enhanced edition，更加難超越了

兩隻咁唔同的game 都可以擺黎比

佢地都可以歸類係open world 而且重點係同一間公司出長達8年既RPG遊戲計劃

係咪下下要岩時代、岩背景先可以拎出黎compare?

加左奇絡李維斯之後成隻game就做唔切。。。

嗰陣佢仲要有段片講著衫style, 結果玩家係好似diablo咁睇stat執垃圾著上身

btw, 佢問題已經唔單止係bug, 而係隻game coding上應有嘅野直頭冇整出黎

加K先生最多咪打亂你個故事planning
不如叫佢地誠實啲, 講番未加奇洛李維斯之前隻game啲系統實際上整咗幾多出黎啦

隻game正式出之前兩個月仲講緊exchangable parts, tuning
cut content 有冇cut得咁遲呀, 定一開始就冇整到

大家都係水果，蘋果同橙邊個好食D?

蘋果

蘋果好過橙好多啦，啲橙核咁多年都未fix到，根本係垃圾

Damn
打到爆機我都只係執啲唔靚嘅嘢上身

林鄭做特首之後成隻game就做唔切。。。

揸揸下電單車T pose cut撚曬d feature肯撚定故事問題

我就情願低防都要著靚靚
至多玩難當最難